有無想自殺 唔係因為窮 唔係因為衰樣 唔係因為感情問題

如上
純粹覺得生存係呢個世間上無乜意義同樂趣

日日都咁諗

因為孤獨算唔算？

唔算
純粹搵唔到一個生存既理由

覺得成個人生都係錯
唔應該存在喺喱個世界

Agger. 其實間唔中都有D 空虛感,但樓主覺得無咩意義可能正正係因為未搵到自己鐘意既野.或者入生意義. 雖然而家未有, 試多D 唔同野, 慢慢搵下有無野你係好鐘意~

感覺巴打好似經歷咗好多嘢咁，幾時開始有呢種諗法?

有冇諗過覺得生存係呢個世間上無乜意義同樂趣既原因係上述果堆？

好細個已經有 由細到大已經成日諗生存有咩目的同意義 樓上有講過話搵興趣 但我答你 我既興趣同涉獵領域都非常之廣泛 而已去過好多唔同既地方 接觸過好多唔同階層既人 想知更多可以再問 雖然我想自殺 不過我覺得都要有一個合理既理由 而唔係因爲純粹既情緒激動

你上述果堆指既係乜？

咩都試過晒就好快冇癮
想試既其實都唔係真正自己想試

你up乜春呀
咩叫想試又唔係真正自己想試

你「想試」呢個決定同行為都係源於自己 係你自己決定想唔想試

而後面果句就係 唔係真正自己想試

你前後兩句野有error喎

我想做唔一定係我發自內心想做
可以係受人影響

例如北極光，歐遊咁
係咪我自己突然想做呢
可能喺網上見到人去我先想去
所以咪唔算我真正想做既野

哦 咁我明你意思啦
無錯，呢個的確係其中一個因素

咁我問返你
咁你點先可以真正咁發自內心？

你標題果堆

細細個就有呢個諗法?

都可能係

我唔會因為唔夠錢洗而煩惱
我唔會因為自己身高樣貌唔完美而自悲
我唔會因為感情而惆悵

係香港，好多人都好努力搵錢，建立自己事業，成立自己家庭。

可能正正因為我無呢d欲望

十八/十九歲左右
今年二十中

你唔會因為呢d原因煩惱唔代表如果樣樣野人生贏家咁仲會覺得人生冇意義
我覺得主要係香港會比人種無力感，咁就會無欲無求，所以講到尾其實都係呢d原因

自殺解決唔到問題.

自殺可以解決問題 不過唔係一個最好既方法

點解唔嘗試努力去改變依家既狀況呢？

你覺得我無咩？
唔係我一早就死左啦

再努力d💪
加油啦！！！

等陣先
你問題係冇意義同樂趣
死亡點解可以解決無意義同無樂趣？

不如試試發掘慾望同放大感受美好的感覺？我以前都生無可戀，但諗通之後就釋懷，生命就係一趟旅程，我唔需要去追求偉大，只需要感受。肚餓就食飯，每餐都食得好幸福，眼訓就訓教，無聊就搵朋友，生活就係咁簡單

動物d生活仲枯燥乏味又唔見佢地自殺 (鯨魚例外)

自殺唔係解決問題 係逃避左個問題

既然都無意義同樂趣既時候點解仲要做人？

例如：你玩遊戲咁，當你唔係為左贏，又唔係為左興趣同樂趣，咁點解仲要玩？純粹為左消磨時間？

哈哈 我又唔係隻動物點知道佢有無諗過

不過相比起其他動物，人類有既係理性

偷渡又好點都好 移民啦

非常莊子既味道

無錯，我依加既生活大致上都係咁

點解無啦啦拉到去移民
你好憎香港咩？

憎到仆街

睇吓d思考人生嘅戲 可能會有得著

我都想自殺 冇未來 垃圾一個 冇生存價值

你據咩假設人維持住生存係因為要意義＋樂趣？
這是你個人信仰定普及道理先？

冇自殺嘅諗法，不過希望生命嘅盡頭快啲來臨

早排有個重病巴打努力想生存落去
有D人冇病冇痛就日日想死

係
日日都唔知為乜
都唔係窮有冇女嘅問題
就算有中左六合彩又或者有能力買到樓
我心態都係咁
生活都係咁過

我應該打多左個問號

咁你點先可以真正咁發自內心？
我回緊呢句

咁巴打你有冇咩係死前一定要做

你講得岩架，生存唔一定係為左意義同樂趣

哈哈 我地果d叫厭世病呀

因為感情問題而引發既虛無感算唔算呀
好似唔再感受到野 無野再衝擊到我
自己唔再生存緊 而家係一個等死既狀態

不如我問返你
如果你已經完成晒呢？咁係咪可以死得眼閉？

點先可以發自真正內心
呢個問題好難答你，除非你生存係一個人都無既世界

我唔算囉
早幾年我幾個親人離世 加上比過無數女飛
我只係覺得人有生必然有死 點都要睇開d
至於比女起 我既諗法係 你地走寶啦